### Задание

У компании появилась потребность сделать маркетинговые рассылки пользователям. В зависимости от условий от маркетологов, необходимо каждому пользователю отправить email соответствующего содержания.
Для снижения нагрузки на систему, необходимо распределить рассылку в течение дня.
```
Группа А:
Разослать письма тем пользователям, у кого есть хотя бы одна авторизация
Текст письма: "Здравствуйте, %ФИО%, Вы давно не появлялись на сервисе, узнайте последние новости по ссылке: https://google.ru"
```
```
Группа B:
Разослать письма тем пользователям, у кого больше двух авторизаций за прошедший месяц
Текст письма: "Здравствуйте, %ФИО%, у нас для вас акция, подробности можно узнать по ссылке: https://google.ru"
```
```
Группа С:
Разослать письма тем пользователям, у кого есть хотя бы одна авторизация за прошлый месяц и не было авторизации в период действия акции No1 с 28 августа по 5 сентября включительно.
Текст письма: "Здравствуйте, %ФИО%, Вы выбраны для участия в акции %title%. Успейте до %date_end% принять участие."
```

# Запуск и установка проекта

1. ``` git clone git@gitlab.com:Anya_sidorova/test_unicorn.git ```
2. Скопировать ```.env.example``` в ```.env```
3. ```docker-compose build```
4. ```docker compose up -d```
5. ``` docker-compose exec app composer install ```
6. Запустить ```127.0.0.1:8080```

## База данных

Открыть ```phpMyAdmin``` по адресу ```127.0.0.1:3400``` root/password
или настроить подключение в phpStorm

Запуск миграций
```
docker-compose exec -it app php artisan migrate
```
Заполнение базы тестовыми данными

```
docker-compose exec -it app php artisan db:seed
```
## Настройка .env

Необходимо указать ```MAIL_USERNAME``` и ```MAIL_PASSWORD``` откуда буду отправляться письма.

## Запуск планировщика задач
```
docker-compose exec -it app php artisan schedule:run 
```
Для просмотра запланированных задач 
```
docker-compose exec -it app php artisan schedule:list
```



